國安法影響最大係大陸D有錢佬

咁多年黎走資既錢，到時唔需要原因就可以查佢地戶口同凍結資產
今獲係大家攬炒

支共準備爆
係時候班大陸有錢佬貢獻返俾中共

誠哥

回血劍啟動

舊年6月就已經走鳩矖喇等你咩

不嬲都係
原本香港係特別既存在
國安過左 香港就同普通1-2線 既市一樣

5 6 線

根本中共搵左好耐既幕後金主就係佢地

屌, 誠哥睇野真係睇得好準同遠
上年詐病唔上兩會,
今年肯定一早收到風知道有呢單大野, 叫定個仔詐病又唔上去
俾你上得去, 仲唔捉鳩你做人質, 唔俾你走資
而家誠哥就可以安心慢慢成個星期時間慢慢走啦

黎緊係第一個 六四
支聯會
比黑警效忠機會

瀾西裝老豆